<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bit치cora de Viaje de Alan Paz.</title>
    <link>https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bit치cora de Viaje de Alan Paz.</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Objetivos por lograr</title>
      <link>https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/posts/post_8/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/posts/post_8/</guid>
      <description>El Plan hacia el futuro El avance de LaunchX y JS. Actualmente me encuentro en la semana 3 de LaunchX ya visto el primer live y entendiendo los conceptos de pakage.json y la estructura para la gestion de un proyecto con NodeJS, respecto a JavaScript en lo que llevo de mi repositorio y las actividades que tiene el libro de Elocuente voy a empezar el capitulo 7 y el anterior trato de objetos y como se usan que ya viendo varios videos creo que tengo una buena idea respecto a como utlizarlos y tambien cuando utlizar map en ves de un objeto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Actualizacion del Curso JS, LaunchX y proposito Verano.</title>
      <link>https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/posts/post_7/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/posts/post_7/</guid>
      <description>Curos de JS Actualmente estoy en el capitulo 4 respecto a JavaScript Elocuente, donde junto al video de LaunchX de la semana 2 el 3 (2,3) esta en orientacion a objetos. Pese a que ya halla acabado LaunchX me siento un poco presionado por todo lo que tenemos que aprender pero todo ello me permite enteder mas a fondo el lenguaje de JavaScript y NodeJs.
LaunchX actualmente estoy terminando la semana 2 y empezando la semana 3 respecto a los lives y siento que darle muy fuerte al aprendizaje que tengo que lograr para poder ir a corde con cada semana a partir de ahora</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Actualizacion del Curso JS</title>
      <link>https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/posts/post_6/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/posts/post_6/</guid>
      <description>Mi inactividad con el Blog. esto es devido principalmente a mi falta de organizaci칩n con respecto al tiempo y esa peque침a emocion de estar de vacaciones de verano. donde quieres disfrutar el dia de no estar precionado y extresado con la tarea. Pero de vuelta a la realidad, he cambiado el Enfoque del curso ya que los videos donde sacaria el material si son muy largos y siento que puedo ser mas rapido leyendo el material que estando viendo el video de forma detallada, no obstante no significa que no los vaya a ver.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Empezamos curso JS</title>
      <link>https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/posts/post_5/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/posts/post_5/</guid>
      <description>Empezando JS empezamos la creaci칩n de un repositorio llamado JavaScript_Practice donde actualmente tomare notas y codigo para mejorar mi aprendizaje con JS. adem치s de practicar tambien HTML y CSS con ello tambien tendre en cuenta el desarrollar tambien el curso de NodeJS solo falta la manera de ajustar el tiempo para que se de y el aprendizaje de los temas no sea tan pesado y cansado adem치s de poder practicarlo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Actualizacion de d칤as inactivos</title>
      <link>https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/posts/post_4/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/posts/post_4/</guid>
      <description>bueno como dice la descripci칩n he estado terminando varios proyectos de la universiddad y personales que requerian que estuviera presente ya sea tomando los resultados de diferentes materias. Pero eso no significa que no estado aprendiendo actualmente estoy reforzando mis conocimientos en el uso de la terminal y de git &amp;amp; gitHub. personalice la terminal para poder ajustame m치s al uso de la misma y con ello he estado practicando los conceptos de git que requiero practicar una vez terminado eso, empezare con Js y estoy casi seguro que hare un repositorio para las practicas y las actividades que se hagan en el curso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>De vuelta al viaje</title>
      <link>https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Hacia un nuevo comienzo. Errores de mi aprendizaje.  bueno a pasado tiempo desde que actualize esta post , primero que todo quiero dejar las razones por la cual tuve que dejar este proyecto a media.
  El centrarme mas en la univerisdad. Mi mala gestion del tiempo. Priorizar Socializar que estar terminando estos proyectos.  estas fueron las razones principales por las cuales tuve que dejar launchX de forma incompleta, pero una vez ya soluccionados estos problemas, creo que es hora de acabar esto como se debe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reporte de aprendizaje</title>
      <link>https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/posts/post_3/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/posts/post_3/</guid>
      <description>Aprendizaje. en lo que quedo del d칤a hasta esta ultimas horas del d칤a, me enfoque en aprender mejor las bases para los proyectos y actividades que siguen como lo es el lenguaje markdown y git &amp;amp; gitHub para despues empezar un curso de JavaScript mientras veo los videos de launchX y termino las semanas que me faltan.
aun no se si el curso que tomare de JavaScript le dedique un repo completo ya que es un curso baste largo para solo tomar notas de lo aprendido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Travesia de LaunchX</title>
      <link>https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Empezando el viaje 游빕 comenzamos nuestra aventura de LauchX con una introduccion de que era lo que microsoft e innovaci칩n virutal estaban preparando para la continuacion de los ciclos especializados y intensivos con la certificacion az900, donde era tanta la emocion de contarnos que fuimos convocados a una reunion donde nos contaron lo que se venia. que fue launchX, ya dentro de launchX todo el aprendizaje que he tenido se pude decir que es el siguiente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mis expectativas y La cultrua del Desarrollador de Software.</title>
      <link>https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>En esta misi칩n me gustar칤a corregir mis errores de la mala gesti칩n del tiempo que tuve con la misi칩n de front-end esa es mi meta personal. En cuanto a las expectativas de la misi칩n back-end. Me gustar칤a poder aprender todos los conceptos que se vayan viendo a en todas las semanas. Principal mente me gustar칤a aprender de. -A profundidad JS.
 Bases de datos. Las conexiones del Frontend con 칠l Backend en proyectos que nos encarguen.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
