<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Alan Paz.</title>
    <link>https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Alan Paz.</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mission BackEnd NodeJs</title>
      <link>https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>el proyecto del backend , se pretende desarrollar las habilidades necesarias para mejorar las bases de datos y mejorar el use del lenguaje de javascript de parte del framework nodejs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mis expectativas y La cultrua del Desarrollador de Software.</title>
      <link>https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>En esta misi칩n me gustar칤a corregir mis errores de la mala gesti칩n del tiempo que tuve con la misi칩n de front-end esa es mi meta personal. En cuanto a las expectativas de la misi칩n back-end. Me gustar칤a poder aprender todos los conceptos que se vayan viendo a en todas las semanas. Principal mente me gustar칤a aprender de. -A profundidad JS.
 Bases de datos. Las conexiones del Frontend con 칠l Backend en proyectos que nos encarguen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
