<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Alan Paz.</title>
    <link>https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Alan Paz.</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 01 Jun 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>De vuelta al viaje</title>
      <link>https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Hacia un nuevo comienzo. Errores de mi aprendizaje.  bueno a pasado tiempo desde que actualize esta post , primero que todo quiero dejar las razones por la cual tuve que dejar este proyecto a media.
  El centrarme mas en la univerisdad. Mi mala gestion del tiempo. Priorizar Socializar que estar terminando estos proyectos.  estas fueron las razones principales por las cuales tuve que dejar launchX de forma incompleta, pero una vez ya soluccionados estos problemas, creo que es hora de acabar esto como se debe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Travesia de LaunchX</title>
      <link>https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Empezando el viaje 🧳 comenzamos nuestra aventura de LauchX con una introduccion de que era lo que microsoft e innovación virutal estaban preparando para la continuacion de los ciclos especializados y intensivos con la certificacion az900, donde era tanta la emocion de contarnos que fuimos convocados a una reunion donde nos contaron lo que se venia. que fue launchX, ya dentro de launchX todo el aprendizaje que he tenido se pude decir que es el siguiente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mis expectativas y La cultrua del Desarrollador de Software.</title>
      <link>https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>En esta misión me gustaría corregir mis errores de la mala gestión del tiempo que tuve con la misión de front-end esa es mi meta personal. En cuanto a las expectativas de la misión back-end. Me gustaría poder aprender todos los conceptos que se vayan viendo a en todas las semanas. Principal mente me gustaría aprender de. -A profundidad JS.
 Bases de datos. Las conexiones del Frontend con él Backend en proyectos que nos encarguen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ai-pa.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Hola, mucho gusto soy Alan Paz, acutalmente le estoy dando continuacion al programa de LaunchX para acabar con aquello que quedo pendiente y a través de este blog compartire mi experiencias aprendiendo lo que me falta de NodeJs y FrontEnd.
 Queremos la Champions* el objetivo ante todo es terminar todas las semanas que me faltaron pero sobre todo aprender bien las bases y las estructuras para poder sacarle provecho a todo lo que la información que se me dio y con ello terminar y empezar proyectos a como pase el tiempo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
